（陰毛論）疫症爆發既國家有冇用中國制口罩

中國制口罩 會唔會已經有加左病毒入去

一來其他國家愈爆得勁 對支那愈有利
相信其他國家亦唔會 抽樣檢查

二來大陸死左幾多人 有冇活燒武漢肺炎患者
有冇偽造感染、死亡數字一事誤導全球國家
依件事都唔會有人理

各國忙住救火 唔會理支共既所作所為